有無人有sp經驗？

利申： 毒j

兩個 想知咩

有20幾個 再知再講

點識？

正式發起《我係黃店》運動

慢慢變黃又得 立即變黃亦得 得左
我係黃店 冇得彈

無咩特別 出黎都係扑野
同女朋友無乜分別
只有性無愛

同學

有

冇試過 都市傳說咁

無啦啦d女又會肯上床既?

樣/$

同拍拖差唔多姐